香港政府強烈反對英國停止移交協議 形容政治操作

成日想扮國安法唔關政治事，你想呃邊位藍絲都呃唔到啦

移交協議唔係政治係乜

想將政治整成貶義詞

陳同佳

好記得港英年代
人在香港其實感覺同外國分別唔大
成日見到支那政府日日譴責西方
當時感覺係自證係極權國家
相信今日英國人見到香港政府咁做
都會有同感